[Chinazi進場］誠邀到一位內地讀完Master既人黎同了解下反送中

其實好多大陸人都好想了解下反送中既始末
點解會由當初既和理非遊行變到而家777口中既暴動
佢地係牆內接收到既料完全同牆外係180度分別

放心 佢係一個有禮貌既牆內人 粗口都唔講果種
會唔會有機會藉呢個Post等佢同大家一齊了解下我地既諗法

各地區連儂牆要人，文宣大量要大解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

五大訴求 缺一不可

你俾612 721 811 831佢睇